Вет :
1) создал проєкт (репозиторий и базовую html разметку)
2) склонировал на ноут
3) установил gulp, но локальный
4) накатил модули
5) далее работал по проекту над своими блоками
Юра :
1) Склонировал проект на локалку
2) Сделал всё по своим блокам
3) Подогнал всё под PIXEL Perfect
4) Сделал кнопку под скролл(очень круто)
